'Hij gaf elkaar een hand en zei achtereenvolgens: "Lord Godalming, ik had de eer om uw vader te detacheren bij de Windham; Ik treur om te weten, door jouw titel vast te houden, dat hij nee is Meer Hij was een man die geliefd en vereerd werd door iedereen die hem kende; en in zijn de jeugd was, ik heb gehoord, de uitvinder van een verbrande rumstoot, veel bezocht op Derby night.
Mr Morris, u moet trots zijn op uw geweldige staat van zijn.
De ontvangst ervan in de Unie was een precedent dat mogelijk heeft plaatsgevonden verreikende gevolgen hierna, wanneer de pool en de tropen kunnen vasthouden alliantie met de Stars and Stripes.
De kracht van het Verdrag kan nog een bewijs zijn enorme motor van vergroting, wanneer de doctrine van Monroe zijn ware is plaats als een politieke fabel.
Wat zal iemand zeggen van zijn welbehagen?
ontmoeting met Van Helsing?
Mijnheer, ik verontschuldig me niet voor het laten vallen van alle vormen van conventioneel voorvoegsel.
Wanneer een persoon een revolutie teweeg heeft gebracht in therapeutica door zijn ontdekking van de continue evolutie van hersenstof, conventionele vormen zijn ongeschikt, omdat ze hem lijken te beperken een van een klasse.
U, heren, op grond van nationaliteit, door erfelijkheid of door het bezit van natuurlijke geschenken, zijn geschikt om uw respectieve te houden plaatsen in de bewegende wereld, neem ik mee dat ik net zo gezond ben als in minst de meerderheid van de mannen die hun vrijheden volledig in bezit hebben.
En ik ben er zeker van dat u, Dr. Seward, humanitaire en medisch-jurist als en als wetenschapper, zal het een morele plicht zijn om met mij af te rekenen worden beschouwd als onder uitzonderlijke omstandigheden.
